Projekt został stworzony przy użyciu standardowego szablonu bez bootstrapa czy foundation. 

Flex box

Automatyzatorem jakiego użyłem jest gulp

RWD zostało stworzone w oparciu o regułę mobile first. Nie jest to ideale rwd aczkolwiek za uwarzyłem potencjał flexboxa i przy następnych projektach postaram się dokonać odpowiednich zmian :).